咩叫開心 已經唔知道

由細到大屋企關係已經唔好 再加上連朋友都失去埋 究竟咩叫開心 咩叫快樂 而家呢個年紀再識朋友 已經唔會再搵得到好似中學咁既朋友

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

無須要快樂 反正我一早枯死

連登有愛，呢度一定有人肯做你朋友

叫聲爸爸

多謝絲打

爸爸都叫不出了

笑